而家d man of the match 幾乎只會俾入球球員

如果個球員入咗一球有技術既入波都勉強講得通。

但好多時個球員可以成場無表現，只係入咗一球符碌波就會成為man of the match, 完全無視其他隊友全場做咗幾多key pass, 幾多攔截。

有冇例子

係咪想講阿朗琴日

阿朗嗰場，摩洛哥條中場線踢得好過佢。 不過阿朗都叫入咗球靚頭搥，有一下射斜同有一下𢭃俾隊友射門，唔算太過分。

例子可以睇下迪亞高哥斯達，同梳呀雷豬，全場幾乎無腳好波。

呀朗琴晚都叫成場無表現 入致勝球加比左key pass但隊友食唔到 防守又有佢份

西班牙果場我唔覺得全場有邊個好波wor

個龍

man of the match 最影響到球賽唔係入波果個唔通係睇波果個？

假波操盤撚：
造假㗎，man of the match有盤口操縱㗎
後面牽涉到幾多錢你知唔撚知

其實man of the match 係指踢得最好嗰個定一或對賽果最有影響力嗰一個?

葡萄牙個場應該比online but
搶鏡過牙朗

如果呢場最後俾online but 入咗一球追平，咁我估MOTM就會俾 online but

弱智？

法國嗰場唔係俾咗簡迪咩

仲有提子個龍

最有影響力同最好好難界定
有時輸波隊都有人拎到

睇返條rule原來係公眾投票，難怪大多數都係入波嗰一個拎。

好似瑞典嗰場，條友只係射入十二碼，但全場幾次俾韓仔壓過，但照拎MOTM。

冰島嗰場守門員拎都合理，仲要令到單春無得頒獎俾霉西

睇唔撚明就死撚返去你老母個閪度養大啲先欄出黎啦

今屆世界盃都有冰島龍門, 同埋埃及同摩洛哥第一round都係輸波但有球員拎man of the match